其實係咪個個女仔都係咁？

一開始唔熟你 你聊佢講野
最多都係答你幾句hea你
但聊耐左 勾起佢條癮
就開始由八個鐘覆你一次 變三個鐘 一個鐘 二十分鐘
當你仲以為自己打動到佢 講左好多自己既野比佢聽個時
佢地好奇心被填滿後 就唔會再理你
明明冇做錯過咩 一句話唔應就唔應

你以為無做錯過姐

可能係未了解深入 覺得好吸引
但你講多左自己野之後
同佢想要既有出入
咪無興趣囉

因為佢唔鍾意你咯，咁簡單都要問？

既然真係咁唔中意我
點解之前仲肯每日抽幾個鐘同我傾計傾心事
話消失就消失 我想知理由都唔得

你開始chur得濟？

世間上最大嘅錯覺就係以為對方鐘意你

感覺呢d 係雙方架，唔係傾傾下就保證一齊
佢覺得唔適合嘛暫停囉 好過呃你吊你癮

或者佢覺得大家都唔夾 傾落去無咩意思

傾計要學識欲拒還近咀 先可以持續落去 下下講哂所有嘢俾人聽只會令你冇哂神秘感

識玩

你都幾多幻想

一開始都明白呢個道理
但見佢後期投入左 所以自己都放多左太多心機落去
唔想錯過呢個機會 講多左
但原來真係可以咁絕情

i know that feel 由秒回變到超過一日先回一次 或者係嘗試做啲嘢引起佢嘅注意/興趣？

得你講自己野 但佢無乜講自己野都收得工

咁啱嗰期悶 又有人俾佢攝下時間 why not ar?!